牙仙奴聽日贏左就有爭標既感覺

同1哥鏝同分 諗起都興奮

咪成日出d 膠post啦

準備重奪

今年係我利天下

阿狗個後防咁搞笑都要燈？

樓主食屎狗利犬黎
請叫身邊既人負評佢

愛sir

Sorry 我錯 依隊波都係執撚左佢

8000萬買烏迪迪好過啦

純美野於m

睇完半場訓左 最後大炒幾多比零？
利申車

有感覺未？

後防on9唔計
明天會更好

都叫左你啦

笑左

7弟

行動TG group: